上帝早有準備

調查顯示全世界最有錢的8個人，財富等於地球一半人總和，咪話唔誇張。相信同類調查放在香港，結果都係相似，最有錢嘅8個人，財富總和多過一半香港人。點解咁肯定？香港入息中位數係萬五蚊左右，一個月萬五蚊，你供唔起樓。過去十年如果冇樓喺手，好難累積財富，冇可能同頭8名有錢人鬥。

全世界最富有8個人當中，有一半都係拜科技所賜而帶來財富，從事科技有關嘅事業。香港頭8名有錢人，必定係同地產有關，冇地在手嘅唔會做到有錢人。從事科技嘅靠腦，從事地產嘅靠資本運作，借到賺到還到。一句講晒，要成為全世界最有錢嘅人，蠢啲都唔掂；但要喺香港做有錢人，蠢啲仲好，只要默默地借錢、使錢、賺錢、還錢，餘此類推，大環境就會迫使你成為香港有錢人，冇乜特別技巧。

聰明啲會點？如果聰明到好似講普通話嘅上帝咁，佢會點做？首先佢梗係知道地球對佢有乜作用，香港呢處咁細嘅地方自然都唔例外。佢明白香港有乜用處，搵邊個僕人去看管呢處地方佢梗係心中有數（叫得上帝，必定有好多凡人侍奉佢）。早前侍奉開佢嘅僕人，個個都估佢一個坐定粒六繼續冧莊，凡間個個初四咁嘅面口，食飯都嗌少碟餸。點知上帝唔知幾時發功，令僕人自己走出嚟話唔撈，令凡間十分驚喜。凡間以為，僕人唔撈，一定上帝覺得佢唔夠票。但事實係，夠膽唔畀面上帝嘅，唔會超過三分之一。上帝未必控制晒全部投票嘅人，但可以控制想攞票嘅人。只要上帝唔畀人同僕人爭，佢點會唔夠票？況且僕人揸住支雞毛掃，有點似方丈，唔係咁多人夠膽得罪佢，有5年時間慢慢玩殘你。所以話，僕人唔撈，只係上帝另有想法，同凡間有冇票無關。

僕人唔撈，僕人嘅奶媽想頂上，侍奉上帝。如果你係上帝，你會點諗？僕人都得罪了上帝，奶媽跟從僕人的足跡但求博取歡心，點解唔乾脆留用僕人，要用奶媽？上帝咁令人意想不到，令僕人自己唔撈，全城歡𣈱，會唔會再顯神蹟，連自我製造欽點假象嘅奶媽都剿滅埋，令香港驚喜一浪接一浪？到時候，以往香港人捱嘅所有悶棍，證明完全唔關上帝事，只係僕人團隊自把自為搞出嚟，咁香港人拜服上帝嘅心更加濃厚，呢樣會唔會先係上帝真正意旨？如果屬實，上帝玩政治嘅手段真係出神入化，凡人除咗疊埋心水搵錢超越入息中位數，我諗唔到仲可以有乜嘢其他路數。

轉貼

屌你唔好乜垃圾文都擺上連登啦!你老老老母！